點解女人唔會講道理？

腦入面究竟係咪缺少左理性呢一part?
解釋完格硬認埋錯都仲要發老脾，想點撚樣呀？？

因為佢係女人

究竟乜野叫tum人？啱就啱錯就錯，讀咁多書，是非就識講，是非黑白就唔識分

啱呀，一係就講道理，唔講道理就同我隻抽，但係女人就係兩樣都唔理，剩係識發脾氣

女人就係唔需要講道理
佢地就係真理